給屎煎片先生

其實97 主權移交後十幾廿年時間, 一國兩制都RUN 得好順, 你咪由得我地一國兩制繼續慢慢玩囉

錢哩D 嘢, 我地都係NO SAY o架啦.... 去到哩個MOMENT , 我只係想要返多少自由... 要返法治, 求求你丫屎先生